關於原著，有些事情似乎是毋庸置疑的:-1。 註釋與查詢，194號，1853年7月16日|各種各樣 
 除非找到一些更確鑿的遺蹟，否則我們必須把人類作為一種使用工具的動物出現的時間推遲得多。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 這使被告有罪的證人感到滿意，他們現在陳述的情況是確鑿的證據。 丹尼爾·韋伯斯特演講選集|丹尼爾·韋伯斯特 
 事情發生時，似乎是一起明目張膽的、不容置疑的背信棄義案件; 每個人都在談論它。 mafek|的救濟菲爾森·楊 
 勒布倫爵士對這一事實的見證是不容置疑的。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第57卷，第356號，1845年6月|各種